大家gme輸咗幾多錢 profit定本 賺錢勿入

請分享
利申-800鎂profit

無賺到算唔算？

-700鎂 本金

profit係指GME既profit?
咁淨係輸profit又叫唔叫輸

本

profolio嘅profit啦

-4000美本+ 上年玩落既4000美profit

-9000本

明天會更好

鎂定hkd

-200-300 profit

20000usd

me2, 4000, 仲揸緊3股

WSB EFT 計唔計

1/10

-20

輸5萬幾美金
呢半年Tsla profit

好你少少,
18k美 (暫時)

鎂

諗緊點追返
個本少左一半

大家有冇咩想同班SH 撚講

埋左單先計

-3K USD

-220

反手沽空，如果可以

放哂之後以為自己輸
但係發現有800蚊美金入袋
不過放棄咗本來個倉
本來個倉可以贏5000
喊緊 淨翻本金10000

入袋行開啦

Profit： 30萬USD
再喺PROFIT拎一半出黎，蝕咗30%
夾埋賺24萬（美金）左右
諗住休息一排再諗炒股

行開啦

SH蝕咗6萬美金對我黎講好多架啦
唔好咁啦

死開啦賺咗嘅係咪派出嚟？

退到休時再傾

Net= 0

學生股神要面對自己呀

450鎂本 320鎂profit
得返800幾鎂

唔係學費咪好

-400鎂

-4500 USD invested capital

180k 本

玩返契媽算了 之前坐在幾個月AAPL啲profit一晚跌曬

-3000 美本

-10000 美金

我啲都係跌咗一半契媽profit

有無手足接我啲貨

-484.57美

0 因為仲sh緊
$331.372@5

-100鎂

-4000鎂

52萬profit

屌財經台真係好撚垃圾
贏又叫春
輸又叫春
最撚仆街係成班都唔撚貼倉
人地wsb gain porn loss porn都有圖作證
你班撚屌就日日係度打飛機
連仔開番個財經心事台
俾垃圾圍爐取暖好過啦

咁你本身一定有更多profit
唔驚啦

吹呀呢到係連登 又唔係reddit

未放點輸， 仲等緊ss 32857

扣到負成本 賺緊十萬

+800usd

-0.06usd + 手續費 本金

-2000鎂

輸左32857

1500 usd profit

Same

-100K profit
留名花生

-1000鎂profit
不過profit 得20k hkd

鎂？巴打賭咁大

唔貼loss porn真係無資格叫春喎
上網打幾隻字就想有人呵？

pin 呢個啦

貼倉

又鬥輸

輸全個倉嘅26%

-21萬
不過係profit

-5000hkd

-3k美